點解可以咁多人出街， 疫情已經嚴峻， 英國果邊又變種

點解可以咁多人出街， 疫情已經嚴峻， 英國果邊又變種。。 留係屋企係咪真係咁難。。 唉。 經濟又差啦一陣再爆得勁d

勿回
surprise左， 建制唔完全偏則一邊

工都可以照返，唔覺得依家有幾嚴重，起碼依家唔似2-3月，無疫苗，無原因，無源頭

On9, 我呢個post唔關政治

其實我都好想唔出街
不過返工又冇問題

條街仲少人過朝早排巴士
仲疏過放工逼黨鐵
要中神早中咗啦

你除左番工，依一年有冇出過街

香港人嘅劣質品格
唔死減一半人其實無天理

你驚咪鎖埋自己起屋企囉

又想打壓人自由

你呢d恐懼撚真係癲

自己驚又想全香港人陪你驚

你又知條街多人？

出去嗰啲全部中肺炎

打壓撚恐懼撚

樓主橫屍係屋企咪算囉咁驚

有幾多人.......

依家7點後 基本上=以前10點
10點後 水靜河飛

食肆又無
Gym，戲院，酒吧 全部關

你老豆番工老母買餸都中肺炎

講真 唔想做恐懼撚 建議你地口罩都唔好撚帶 邊撚個唔想唔洗帶口罩 開開心心咁出去玩 自己想玩就想玩啦 抱住僥倖心理 一陣中撚左又要洗全香港人錢幫你醫 自私撚

睇緣份 大把人戴晒口罩都中冇源頭

而家係法律要你戴喎
你搞清楚 自唔自願先啦
下次立例戴埋面罩先比出街
你又支持？

請善用起底功能

你都on9 幾時有講支持戴面罩
其實你知唔知口罩主要唔係保護自己 主要係想懷疑確診者戴口罩 防佢既飛沫 保護其他人 所以先要立法全部人都戴 因為好撚多仆街廢老同埋好多自私撚唔撚戴 話just a flu喎 定你想周街廢老 跳完老舞 買完球拍唔戴口罩周圍噴？

都話"驚閪咩"咯

12th December 2020

樓主係著名狗仔
可以已讀不回

你咪唔好出 咁撚驚應該插胃喉，包你唔中